# README #

### Co zawiera repozytorium? ###

* Aplikacja konsolowa generująca raport dla stubów - użytkowników i dni ze stycznia 2017 roku. Przyjmuje jeden dzień urlopu dla jednego pracownika i przelicza harmonogram na nowo.

### Jak skorzystać z Harmonogramu? ###

* środowisko .NET Core i Visual Studio 2015

### Kto jest odpowiedzialny? ###

* piotrhugonow@gmail.com